愚人節我表白成功！

：我 ：女神

：其實我想籍住愚人節同你表白，我唔知結果係點，但我唔想後悔，其實我一直都好中意你，我好想保護你，我唔想你再俾其他男仔呃感情。信我，真的，我將會係對你最好既人，做我女朋友好嗎？

：但係我怕同你耐左會唔要我wo🙁

:放心，我講得出做得到，既然我選擇得中意你又點會咁容易放低你呢傻豬

:知道喇，傻佬💋我之前都估到你中意我架喇，係等緊你表白渣

：咁你姐係應承我🤤❤️？

：係呀傻佬！❤️

：愚人節快樂，88🙂

呢個好笑

Ching ho ball!!!!!

之後佢冇再覆我喇

圖呢

冇wo

中你老母

屌你老母

做乜鳩

ching ho ball

撚狗

爽

屌你 女神就屌左先啦
曬晒

下年再表白

戇鳩

懶好笑

🐷先生

定哥

豬你老母

你表左白味